【黃牛出手嘛？】愛國梁競徽棄中國市場 明年大馬開處男騷

由「負皮王」變成「愛國愛港真男神」的梁競徽（原名梁烈唯），今日在微博貼了一張演唱會的宣傳海報兼留言：「入行20年～～～人生中的第一次～希望一切順利～留下一個美好回憶給自己和所有來支持我的朋友，2020年2月9號～馬來西亞雲頂星劇場～梁競徽個人首次音樂會#梁烈唯超話#梁競徽326超話#演唱會##馬來西亞##雲頂#希望看到您」徽徽亦上載了演唱會的座位表，清楚見到個唱門票分兩個價錢，分別是馬幣296元（約港幣555元）及馬幣146元（約港幣274元），該場館可容納約6千人。

之不過徽徽既然是愛國之人，何解他的處男騷不在祖國舉行，小心令大陸同胞的玻璃心受損呀！當然是否值回票價就見仁見智，事關徽徽入行多年主力拍戲，唱歌機會不多，其中在2013年曾參加過藝員版的《星夢傳奇》，但當時徽徽被力捧，連評審巫啟賢狠批徽徽的畫面都被剪走，因而傳出徽徽已獲內定三甲。節目有行之有效的拍攝手法，包括將巫啟賢換走，甚至進行閉門錄影，但仍難以保留徽徽繼續參賽，他在第二集因頻頻走音而出局，當時他感覺如釋重負：「都大壓力，又要拍劇，就算唔係唱得好都要練至可以見人，仲可洗脫內定嫌疑。」他更表示最開心是完成心願，可在譚校長面前又跳又唱《愛情陷阱》。翻查紀錄，由於徽徽沒有個人單曲，所以比賽時他只唱過陳百強《等》、張國榮《今生今世》及譚詠麟《愛情陷阱》。

佢有咩歌

由於徽徽沒有個人單曲，所以比賽時他只唱過陳百強《等》、張國榮《今生今世》及譚詠麟《愛情陷阱》。

都唔係歌手 一首歌都無 點開演唱會係咪真係以為有把聲就可以做歌手企上台

咁都會有人去睇？！

我都想知有冇人會去睇

佢要搵錢，去登台咪算囉，開乜鬼嘢演唱會

呢條垃圾

演唱會會唔會又係唱番呢三首?